今年黑社會好倡狂咁...

又周街砍人
又運桔收陀地

早兩年好似冇咁多？

警察犯罪率提高其實都關事

全免倒退緊
短短幾年變返60-70年代

警黑合作

雨革幫手清場，梗係有回報
之前邊有咁多

嚟緊幾年澳門應該都不平靜
三個賭牌陸續到期 應該可以由銅鑼灣斬到去葡京